同ex分左手反而對自己好左係咩玩法

d閪女人無60歲都唔好比飽飯佢食

你對佢好當你狗咋

想做愛

姣婆守唔到寡
第日想搵你埋單

我就係你ex個類人

Agger

sp

你個屎眼好屌

佢係男: 想引你做sp
佢係女: 想引你做後備

分手後只係唔岩做情侶，去番朋友身份咪多野講

我係絲
唔明

習慣掛，以前有人會搵佢

而家冇，唔習慣，覺得少左d野

男人不壞 女人不愛

你越對女人好佢唔會珍惜

男人一鳩樣

得閒撩下你 唔使負責任

得不到又有啲後悔其實又心知自己唔係好鐘意你嘅曲形分手後行為
碰不得

樓主而家無男朋友？pm我

鳩痕，剩係想扑野
又唔想負起男朋友名義

想要肉便器

過來人?
佢搵到對象之後係咪即刻block左你

想你做sp